**Teen
Power**，簡稱TP，是[香港電台屬下之青年](../Page/香港電台.md "wikilink")[網上電台](../Page/網上電台.md "wikilink")，於2004年2月28日正式啟播。TP的節目工作人員，無論是策劃、製作還是主持節目，都是年青人，因此節目內容非常切合青年。製作的節目著重互動，部份節目設有Facebook。

2013年4月，[香港電台第二台與TeenPower同時進行節目革新](../Page/香港電台第二台.md "wikilink")，重組節目時段。TP更不時主辦或協辦不同類型公眾活動，與網友接觸。

2016年6月，TeenPower大幅更新節目類型。

## 現時節目

### 節目時間及簡介

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/香港電台第二台.md" title="wikilink">香港電台第二台及TeenPower聯播</a></p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>名稱</p></th>
<th><p>主持</p></th>
<th><p>啟播日期</p></th>
<th><p>時間</p></th>
<th><p>簡介及網頁</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>廢青自修室</p></td>
<td><p><a href="../Page/黎曉陽.md" title="wikilink">黎曉陽</a></p></td>
<td><p>2016-06-13</p></td>
<td><p>星期一</p></td>
<td><p>訪問、生活分享節目 [1]</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>校園本壘</p></td>
<td><p>阿一、文儀</p></td>
<td><p>2010-02-18</p></td>
<td><p>星期二</p></td>
<td><p>校園本壘每星期帶大家由起點出發，好玩、刺激、有趣、攪笑、學術東西都可以搵到[2]</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>女人Guide</p></td>
<td><p>樂、Candy</p></td>
<td><p>2013-04-02</p></td>
<td><p>星期二</p></td>
<td><p>每集兩位女主持談談女性心事[3]</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>大學站</p></td>
<td><p><a href="../Page/尹子龍.md" title="wikilink">紫龍</a> @ TeenPower、JUBO成員</p></td>
<td><p>2011-02-19</p></td>
<td><p>星期三</p></td>
<td><p>TeenPower與<a href="../Page/大專聯校廣播協會.md" title="wikilink">大專聯校廣播協會</a>（JUBO）合作；分享大學一點一滴[4]</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>Do Re Mischa</p></td>
<td><p>Alex、Mischa</p></td>
<td><p>2016-06-16</p></td>
<td><p>星期四</p></td>
<td><p>古典音樂節目[5]</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>姿姿整整</p></td>
<td><p><a href="../Page/洪崎峻.md" title="wikilink">超B</a>、<a href="../Page/何嘉露.md" title="wikilink">Lu</a></p></td>
<td><p>2012-04-18</p></td>
<td><p>星期五</p></td>
<td><p>生活品味節目，介紹藝術設計新產品及相關工作者[6]</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>Teen Music</p></td>
<td><p>詩棓</p></td>
<td><p>2016-09-23</p></td>
<td><p>星期五</p></td>
<td><p>最新音樂資訊 、新歌速遞 、新碟推介[7]</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/Gimme_5.md" title="wikilink">Gimme 5</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/梁德輝.md" title="wikilink">Eric</a>、<a href="../Page/黃天頤.md" title="wikilink">黃天頤</a>、<a href="../Page/波盛.md" title="wikilink">波盛</a></p></td>
<td><p>2016-06-13<br />
（加入聯播）</p></td>
<td><p>星期一至五</p></td>
<td><p>午間節目[8]</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/有冇搞錯.md" title="wikilink">有冇搞錯</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/黃冠斌.md" title="wikilink">斌仔</a>、<a href="../Page/彭詠儀.md" title="wikilink">Morle</a></p></td>
<td><p>2016-06-13<br />
（加入聯播）</p></td>
<td><p>星期一至五</p></td>
<td><p>晚間節目[9]</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/尋常事_認真做.md" title="wikilink">尋常事 認真做</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/馮迪燊.md" title="wikilink">馮迪燊</a>、詩棓</p></td>
<td><p>2008-05-31</p></td>
<td><p>星期六</p></td>
<td><p>落區體驗環節《職職復職職》、崔潔彤(Kity) 主理環節《少女的心魔》、<a href="../Page/聯合國兒童基金會.md" title="wikilink">UNICEF</a> Voices of Youth環節[10]</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>我是你的後援會</p></td>
<td><p>阿一、<a href="../Page/波盛.md" title="wikilink">波盛</a></p></td>
<td><p>2016-06-18</p></td>
<td><p>星期六</p></td>
<td><p>（前身為「男生圍」）[11]於2017年4月15日起，亦會於星期六17:00-17:30香港電台第二台-尋常事 認真做節目時段內播出</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/這裡找共鳴.md" title="wikilink">這裡找共鳴</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/林蕙.md" title="wikilink">林蕙</a></p></td>
<td><p>2016-06-18<br />
（加入聯播）</p></td>
<td><p>星期六</p></td>
<td><p>本地音樂人節目[12]</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/騷動音樂.md" title="wikilink">騷動音樂</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/梁德輝.md" title="wikilink">Eric</a></p></td>
<td><p>2009-07-04</p></td>
<td><p>星期六</p></td>
<td><p>以廣東歌為主打，並訪問新晉歌手和音樂人[13]</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/自己人.md" title="wikilink">自己人</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/梁兆輝.md" title="wikilink">梁兆輝</a><br />
嘉賓主持：Jean（柏）、<a href="../Page/李丹拿.md" title="wikilink">Tanner</a>、Uncle Magie、CoCo、Sam</p></td>
<td><p>2006-05-06</p></td>
<td><p>星期六</p></td>
<td><p>節目涉及不同性傾向內容與多元性文化<br />
環節：同性戀新聞報導、嘉賓專訪、<br />
CoCo Mail（解決聽眾電郵至 wearefamily@rthk.org.hk 的感情問題）[14]</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>漫動作</p></td>
<td><p><a href="../Page/尹子龍.md" title="wikilink">紫龍</a>、惡夢仔、Kirsten</p></td>
<td><p>2009-01-28</p></td>
<td><p>星期日[15]</p></td>
<td><p>每週集體回憶一本動漫，並有「本地漫遊」專訪本地動漫畫家[16]</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/Teen空海闊.md" title="wikilink">Teen空海闊</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/白原顥.md" title="wikilink">白原顥</a></p></td>
<td><p>2016-06-19<br />
（加入聯播）</p></td>
<td><p>星期日</p></td>
<td><p>香港唯一全日語音樂放送節目[17]</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/大韓璇風.md" title="wikilink">大韓璇風</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/秋璇.md" title="wikilink">秋璇</a></p></td>
<td><p>2016-06-19<br />
（加入聯播）</p></td>
<td><p>星期日</p></td>
<td><p>K-POP音樂節目[18]</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>Music Drive</p></td>
<td><p>DJs</p></td>
<td><p>Can Drive－2004-04-17<br />
Man Drive－2004-04-10<br />
Eng Drive－2004-04-10</p></td>
<td></td>
<td><p><strong>視像節目</strong>[19]<br />
透過訪問、對話及音樂表演，演繹他們對音樂的熱忱；<br />
Can Drive－訪問本地藝人，粵語對話<br />
Man Drive－訪問華語歌手，國語對話<br />
Eng Drive－訪問外國歌手，英語對話</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### TPTV

TeenPower及香港電台第二台視像頻道，聽眾可進入[TPTV網頁](http://teenpower1.rthk.org.hk/tptv)收看TP視像節目《Music
Drive》、二台節目《晨光第一線》視像環節《羅啟新棟篤笑》及其他特備節目。

## 過去節目及主持

### 現有節目的過去主持

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>名稱</p></th>
<th><p>過去主持（#為已離開TP）</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>Music Drive（視像）</p></td>
<td><ul>
<li>Can Drive－<a href="../Page/李慧娜.md" title="wikilink">拿拿淋</a>#</li>
<li>Man Drive－<a href="../Page/區文詩.md" title="wikilink">Angela</a>#、<a href="../Page/李興華_(藝人).md" title="wikilink">Kelvin Lee</a>#</li>
<li>Eng Drive－CY#、Leo#、Annie#、Alan#</li>
</ul></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>漫動作</p></td>
<td><p>Alan#、琴雪# 、<a href="../Page/尹子龍.md" title="wikilink">紫龍</a>、絲嵐#、惡夢仔</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/尋常事_認真做.md" title="wikilink">尋常事 認真做</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/黃冠斌.md" title="wikilink">斌仔</a>#、<a href="../Page/彭詠儀.md" title="wikilink">Morle</a>#、<a href="../Page/黃天頤.md" title="wikilink">黃天頤</a>#、<a href="../Page/尹子龍.md" title="wikilink">紫龍</a>、<a href="../Page/凌梓維.md" title="wikilink">梓維</a>、<a href="../Page/吳學斌.md" title="wikilink">司勳</a>、<a href="../Page/崔潔彤.md" title="wikilink">崔潔彤</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>大學站</p></td>
<td><p><a href="../Page/陳頴洪.md" title="wikilink">Bear</a> @ Teen Power、JUBO成員</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>校園本壘</p></td>
<td><p><a href="../Page/陳頴洪.md" title="wikilink">Bear</a>、文儀、Brian Chu</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 過去聲音節目

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>名稱</p></th>
<th><p>主持（#為已離開TP）</p></th>
<th><p>啟播日期</p></th>
<th><p>結束日期</p></th>
<th><p>時間</p></th>
<th><p>簡介及網頁</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>時事3D</p></td>
<td><p>梁浩賢#、<a href="../Page/黃天頤.md" title="wikilink">天頤</a>#、<a href="../Page/何嘉露.md" title="wikilink">Lu</a>、<a href="../Page/司徒瑞祈.md" title="wikilink">司徒瑞祈</a>（阿水）#、嘉嘉#、Andy#、太郎#、BoBo#、Vanessa#、<a href="../Page/梁德輝.md" title="wikilink">Eric</a>、Kevin#、Liona#、太郎#、<a href="../Page/梁德輝.md" title="wikilink">Eric</a>、<a href="../Page/彭詠儀.md" title="wikilink">Morle</a>#、勁榮#、Tetsu#、<a href="../Page/李興華_(藝人).md" title="wikilink">Kelvin Lee</a>#、小頤#、Robert#、Park#</p></td>
<td><p>2004-03-01</p></td>
<td><p>2005-04-01</p></td>
<td><p>星期一至四2300-0100 星期五2400-0100</p></td>
<td><p>時事節目[20]</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>虛擬城市</p></td>
<td><p>主持 @ RoundTable</p></td>
<td><p>2004-12-10</p></td>
<td><p>2005-08-26</p></td>
<td><p>星期五<br />
2000-2100</p></td>
<td><p>虛擬城市 虛則實之 你話晒事[21]</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>Y</p></td>
<td><p>Leo#、<a href="../Page/陳巧文.md" title="wikilink">Christina</a>#、David#、<a href="../Page/區文詩.md" title="wikilink">Angela</a>#、<a href="../Page/梁靖琪.md" title="wikilink">Toby</a>#</p></td>
<td><p>2005-10-21</p></td>
<td><p>2006-06-23</p></td>
<td><p>星期五2400-2500</p></td>
<td><p>The exclusive swank project dedicated to Youth[22]</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>盛莊天下</p></td>
<td><p><a href="../Page/梁德輝.md" title="wikilink">Eric</a>、<a href="../Page/黃天頤.md" title="wikilink">天頤</a>#、<a href="../Page/容羡媛.md" title="wikilink">Fion</a># 、<a href="../Page/鄺芷珊.md" title="wikilink">Sandy</a>#、<a href="../Page/陳巧文.md" title="wikilink">Christina</a>#</p></td>
<td><p>2004-06-11</p></td>
<td><p>2006-12-29</p></td>
<td><p>星期五2300-2400</p></td>
<td><p>各路英雄，由大學校園出征，大踏步大聲講，正面交鋒[23]</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>一潮天子</p></td>
<td><ul>
<li>第1屆
<ul>
<li>主持－<a href="../Page/區文詩.md" title="wikilink">Angela</a>#、<a href="../Page/黃天頤.md" title="wikilink">天頤</a>#、<a href="../Page/李興華_(藝人).md" title="wikilink">Kelvin Lee</a>#、<a href="../Page/馮迪燊.md" title="wikilink">的神</a>#、<a href="../Page/Zimon_Chow.md" title="wikilink">Zimon Chow</a>#、<a href="../Page/何恩欣.md" title="wikilink">Yannes</a>#</li>
<li>Web J生還者－<a href="../Page/趙慧珊.md" title="wikilink">Amy</a>（個人及組合勝出）、Mathew（組合勝出）、Babie、老闆、Ruby、Ben</li>
</ul></li>
<li>第2屆
<ul>
<li>主持－<a href="../Page/區文詩.md" title="wikilink">Angela</a>#、<a href="../Page/黃天頤.md" title="wikilink">天頤</a>#、<a href="../Page/李興華_(藝人).md" title="wikilink">Kelvin Lee</a>#、<a href="../Page/馮迪燊.md" title="wikilink">的神</a>#、<a href="../Page/Zimon_Chow.md" title="wikilink">Zimon Chow</a>#、<a href="../Page/何恩欣.md" title="wikilink">Yannes</a>#</li>
<li>Web J生還者－<a href="../Page/尹子龍.md" title="wikilink">紫龍</a>（組合勝出）、Jerry（個人及組合勝出）、Nicky、Ka仔、何笑、傲楠</li>
</ul></li>
<li>第3屆
<ul>
<li>主持－<a href="../Page/區文詩.md" title="wikilink">Angela</a>#、<a href="../Page/黃天頤.md" title="wikilink">天頤</a>#、<a href="../Page/李興華_(藝人).md" title="wikilink">Kelvin Lee</a>#、<a href="../Page/馮迪燊.md" title="wikilink">的神</a>#、<a href="../Page/趙慧珊.md" title="wikilink">Amy</a>#、Mathew#</li>
<li>Web J生還者－柏（個人勝出）、Elyze、Anson、Oscar、奇霙（組合勝出）、彤彤（個人及組合勝出）</li>
</ul></li>
<li>第4屆
<ul>
<li>主持－<a href="../Page/區文詩.md" title="wikilink">Angela</a>#、<a href="../Page/黃天頤.md" title="wikilink">天頤</a>#、<a href="../Page/李興華_(藝人).md" title="wikilink">Kelvin Lee</a>#、<a href="../Page/馮迪燊.md" title="wikilink">的神</a>#、Ruby#、<a href="../Page/尹子龍.md" title="wikilink">紫龍</a></li>
<li>Web J生還者－Grip、Sara、<a href="../Page/謝利.md" title="wikilink">Jerry Lo</a>、Joyce、彭 彭（組合勝出）、<a href="../Page/林鎮威.md" title="wikilink">Jan</a>（個人及組合勝出）</li>
</ul></li>
<li>第5屆
<ul>
<li>主持－<a href="../Page/區文詩.md" title="wikilink">Angela</a>#、<a href="../Page/黃天頤.md" title="wikilink">天頤</a>#、<a href="../Page/李興華_(藝人).md" title="wikilink">Kelvin Lee</a>#、<a href="../Page/馮迪燊.md" title="wikilink">的神</a>、柏、彤彤#</li>
<li>Web J生還者－胡迪、Gloria、Genki（個人及組合勝出）、木蘭（組合勝出）、Wil、希文</li>
</ul></li>
</ul></td>
<td><p>2007-08-11</p></td>
<td><p>2008-5-17</p></td>
<td><p>星期六<br />
1500-1800</p></td>
<td><p>第一部份：年青人眼中的是與非，多角度深入淺出。讓年青人學習如何在不同境地當天子。讓成年人明瞭年青人的所思所想，成功繼續在家裡當天子。<br />
第二部份:Web J 生還者[24][25]</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>大堆頭</p></td>
<td><ul>
<li>一癲二喪3.com－CY#、<a href="../Page/駱振偉.md" title="wikilink">Thor</a>#、<a href="../Page/李興華_(藝人).md" title="wikilink">Kelvin Lee</a>#</li>
<li>異世組－<a href="../Page/梁德輝.md" title="wikilink">Eric</a>、Park#、Tetsu#&lt;</li>
<li>野史寶鑑－<a href="../Page/彭詠儀.md" title="wikilink">Morle</a>#、嘉嘉#、Key#</li>
<li>大諗頭－<a href="../Page/黎國輝.md" title="wikilink">阿感</a>#、<a href="../Page/何嘉露.md" title="wikilink">Lu</a>、 勁榮#</li>
<li>嘩眾取寵－小頤#、占屎#、Ringo#、占屎#</li>
<li>Party 蘇豪－<a href="../Page/李興華_(藝人).md" title="wikilink">Kelvin Lee</a>#、占屎#、<a href="../Page/謝安琪.md" title="wikilink">Kay</a>#、Chris#、Kenny#</li>
<li>乜週刊－<a href="../Page/駱振偉.md" title="wikilink">Thor</a>#、Ringo#、<a href="../Page/梁雨恩.md" title="wikilink">Cathy</a>#、<a href="../Page/Zimon_Chow.md" title="wikilink">Zimon Chow</a>#</li>
<li>E依凹Love清保涼－<a href="../Page/黎國輝.md" title="wikilink">阿感</a>#、<a href="../Page/何嘉露.md" title="wikilink">Lu</a>、<a href="../Page/王浩信.md" title="wikilink">王浩信</a>#</li>
<li>私家搞作－<a href="../Page/彭詠儀.md" title="wikilink">Morle</a>#、嘉嘉#、<a href="../Page/蔡汶家.md" title="wikilink">Ahy</a>#、<a href="../Page/鄺芷珊.md" title="wikilink">Sandy</a>#、<a href="../Page/馮迪燊.md" title="wikilink">的神</a>、阿比#、Key#</li>
<li>三角公廁－占屎#、Chris#、<a href="../Page/鄧鈺鈴.md" title="wikilink">旦</a>#</li>
<li>少林寺－華#、David#</li>
<li>Ladies Night－<a href="../Page/Zimon_Chow.md" title="wikilink">Zimon Chow</a>#、<a href="../Page/何恩欣.md" title="wikilink">Yannes</a>#、<a href="../Page/鄺芷珊.md" title="wikilink">Sandy</a>#、<a href="../Page/方皓玟.md" title="wikilink">方皓玟</a>#、<a href="../Page/應昌佑.md" title="wikilink">應昌佑</a>#</li>
<li>衣櫃裡的男女－<a href="../Page/洪崎峻.md" title="wikilink">黑超B</a>、<a href="../Page/陳巧文.md" title="wikilink">Christina</a>#、Chris#</li>
<li>Live 洛架－David#、<a href="../Page/李興華_(藝人).md" title="wikilink">Kelvin Lee</a>#、Leo#、<a href="../Page/鍾健威.md" title="wikilink">鍾健威</a>#、Sara#</li>
<li>十月敗家哎呀呀－<a href="../Page/洪崎峻.md" title="wikilink">黑超B</a>、Annie#</li>
<li>崎峻 露比 奇脆無比－<a href="../Page/洪崎峻.md" title="wikilink">洪崎峻</a>、Ruby#、Anson#</li>
<li>MAMY話－Mathew#、<a href="../Page/趙慧珊.md" title="wikilink">Amy</a>#、柏</li>
</ul></td>
<td><p>2005-04-04</p></td>
<td><p>2009-01-22</p></td>
<td><p>星期一至四<br />
2000-2200</p></td>
<td><p>每晚不同主題，諸君請隨便對號入座[26]</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>Web J Show Up</p></td>
<td><p>組合：</p>
<ul>
<li>廿載情－<a href="../Page/黃冠斌.md" title="wikilink">斌仔</a>#、<a href="../Page/區文詩.md" title="wikilink">Angela</a>#</li>
<li>公仔超B潮流雜誌－<a href="../Page/黃詠妮.md" title="wikilink">公仔</a>#、黑超B</li>
<li>Phone人院－<a href="../Page/容羡媛.md" title="wikilink">Fion</a>#、<a href="../Page/司徒瑞祈.md" title="wikilink">司徒瑞祈</a>（阿水）#</li>
<li>Live Style－梁浩賢#、<a href="../Page/區文詩.md" title="wikilink">Angela</a>#</li>
<li>未分男女－<a href="../Page/容羡媛.md" title="wikilink">Fion</a>#、<a href="../Page/高皓正.md" title="wikilink">高皓正</a>#</li>
<li>全Teen 候資點－Kevin#、<a href="../Page/容羡媛.md" title="wikilink">Fion</a>#</li>
<li>男女三字經－Liona# 、<a href="../Page/梁德輝.md" title="wikilink">Eric</a></li>
<li>森巴樂園－Key#、<a href="../Page/陳詩穗.md" title="wikilink">Nikita</a>#</li>
<li>Heat U Up－<a href="../Page/Zimon_Chow.md" title="wikilink">Zimon Chow</a>#、<a href="../Page/林鎮威.md" title="wikilink">Jan</a>#</li>
<li>1920－<a href="../Page/馮迪燊.md" title="wikilink">的神</a>#、彤彤#</li>
<li>大頭阿倫部－<a href="../Page/林鎮威.md" title="wikilink">Jan</a>#、Alan#</li>
<li>子闆人偶－老闆#、<a href="../Page/尹子龍.md" title="wikilink">紫龍</a></li>
<li>奇蘭雜症－Genki#、木蘭#</li>
<li>Jan同Mond Empty Space－Haymond#、<a href="../Page/林鎮威.md" title="wikilink">Jan</a>#</li>
<li>黃金嬲－Genki#、木蘭#、<a href="../Page/謝利.md" title="wikilink">Jerry Lo</a>#</li>
<li>其他（無主題）
<ul>
<li><a href="../Page/李興華_(藝人).md" title="wikilink">Kelvin Lee</a>#、<a href="../Page/江若琳.md" title="wikilink">江若琳</a>#</li>
<li><a href="../Page/黃冠斌.md" title="wikilink">斌仔</a>#、Karen#、占屎#</li>
<li><a href="../Page/洪崎峻.md" title="wikilink">黑超B</a>、<a href="../Page/黃詠妮.md" title="wikilink">公仔</a>#、<a href="../Page/駱振偉.md" title="wikilink">Thor</a>#</li>
<li><a href="../Page/容羡媛.md" title="wikilink">Fion</a>#、Pat#、Key#</li>
</ul></li>
</ul>
<p>個人：</p>
<ul>
<li>Bun_the_King－<a href="../Page/黃冠斌.md" title="wikilink">斌仔</a>#</li>
<li>公園仔－<a href="../Page/黃天頤.md" title="wikilink">天頤</a>#</li>
<li>純粹LoveFi－<a href="../Page/容羡媛.md" title="wikilink">Fion</a>#</li>
<li>快樂城堡－<a href="../Page/黃詠妮.md" title="wikilink">公仔</a>#</li>
<li>清新夏日的Z－<a href="../Page/Zimon_Chow.md" title="wikilink">Zimon Chow</a>#</li>
<li>何恩欣·一個欣－<a href="../Page/何恩欣.md" title="wikilink">Yannes</a>#</li>
<li>老闆辦公室－老闆#</li>
<li>馮迪燊·燊地盤－<a href="../Page/馮迪燊.md" title="wikilink">的神</a>#</li>
<li>遊情LoveFi－<a href="../Page/容羡媛.md" title="wikilink">Fion</a>#</li>
<li>Heat U Up－<a href="../Page/Zimon_Chow.md" title="wikilink">Zimon Chow</a>#</li>
<li>洪黑部屋－<a href="../Page/洪崎峻.md" title="wikilink">黑超B</a></li>
<li>吱吱噚－Jerry#</li>
<li>其他（無主題）
<ul>
<li><a href="../Page/陳詩穗.md" title="wikilink">Nikita</a>#</li>
<li><a href="../Page/李興華_(藝人).md" title="wikilink">Kelvin Lee</a>#</li>
</ul></li>
</ul></td>
<td><p>2004-03-01</p></td>
<td><p>2009-01-22</p></td>
<td><p>星期一至四<br />
2200-2400</p></td>
<td><p>潮流節目[27]</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>奇蘭雜症</p></td>
<td><p>Genki#、木蘭#</p></td>
<td><p>2009-01-30</p></td>
<td><p>2009-03-27</p></td>
<td><p>星期五<br />
2100-2200</p></td>
<td><p>發明，難題，禁忌，無奇不談[28]</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>喜·怒·哀樂</p></td>
<td><ul>
<li>喜樂2100-2200－<a href="../Page/鄺芷珊.md" title="wikilink">Sandy</a>#、<a href="../Page/彭詠儀.md" title="wikilink">Morle</a>#</li>
<li>怒樂2200-2300－David#、老闆#、<a href="../Page/林鎮威.md" title="wikilink">Jan</a>#、<a href="../Page/馮迪燊.md" title="wikilink">的神</a>#</li>
<li>哀樂2300-2400－Mathew#、Leo#</li>
</ul></td>
<td><p>2007-04-14</p></td>
<td><p>2009-06-27</p></td>
<td><p>星期六<br />
2100-2400</p></td>
<td><p>三個小時，三把聲音，三種態度，「喜怒哀樂」[29]</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>Music All Nite</p></td>
<td><ul>
<li>Key's Music Blog－Key#</li>
<li>Amy's Music Box－<a href="../Page/趙慧珊.md" title="wikilink">Amy</a>#</li>
<li>的神點唱機－<a href="../Page/馮迪燊.md" title="wikilink">的神</a>#</li>
<li>小LuLu歌舞廳－<a href="../Page/何嘉露.md" title="wikilink">Lu</a></li>
<li>彤彤音樂日記－彤彤#</li>
<li>柏原樂－柏</li>
<li>外語城－老闆#</li>
<li>Let's take a Bite!－<a href="../Page/尹子龍.md" title="wikilink">紫龍</a></li>
<li>洪崎峻之夜－<a href="../Page/洪崎峻.md" title="wikilink">洪崎峻</a></li>
<li>留聲－<a href="../Page/謝利.md" title="wikilink">Jerry Lo</a>#</li>
<li>台妹精選－<a href="../Page/彭詠儀.md" title="wikilink">Morle</a>#</li>
<li>用音樂交織生命－Mathew#</li>
<li>其他（無主題）
<ul>
<li><a href="../Page/黃天頤.md" title="wikilink">天頤</a>#</li>
<li>David#</li>
<li><a href="../Page/李興華_(藝人).md" title="wikilink">Kelvin Lee</a>#</li>
<li><a href="../Page/駱振偉.md" title="wikilink">Thor</a>#</li>
<li><a href="../Page/陳巧文.md" title="wikilink">Christina</a>#</li>
</ul></li>
</ul></td>
<td><p>2006-05-01</p></td>
<td><p>2010-02-11</p></td>
<td><p>星期一至四<br />
19:00-20:00</p></td>
<td><p>每晚為你帶來不同類型的音樂精選[30]</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>彈出</p></td>
<td><p>超新丁</p></td>
<td><p>!</p></td>
<td><p><a href="../Page/林鎮威.md" title="wikilink">Jan</a>#、Ruby#、Bean#</p></td>
<td><p>2009-01-26</p></td>
<td><p>2010-02-08</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>TP Show Up</p></td>
<td><ul>
<li>字字豬機 Transformers－<a href="../Page/洪崎峻.md" title="wikilink">洪崎峻</a>、Annie#</li>
<li>Gag on stage－<a href="../Page/馮迪燊.md" title="wikilink">的神</a>#</li>
<li>好囧茶餐廳－<a href="../Page/林鎮威.md" title="wikilink">Jan</a>#、<a href="../Page/蔣祖曼.md" title="wikilink">Joman</a>#</li>
<li>Live Locker－<a href="../Page/鍾健威.md" title="wikilink">鍾健威</a>#、<a href="../Page/李興華_(藝人).md" title="wikilink">Kelvin Lee</a>#</li>
<li>Sing呢logy－<a href="../Page/鍾健威.md" title="wikilink">鍾健威</a>#、<a href="../Page/周吉佩.md" title="wikilink">周吉佩</a>#</li>
<li>Who am I?－<a href="../Page/洪崎峻.md" title="wikilink">洪崎峻</a></li>
</ul></td>
<td><p>2009-01-26</p></td>
<td><p>2010-02-11</p></td>
<td><p>星期一至四<br />
2200-2400</p></td>
<td><p>每晚主持不同獻技，二個小時Show 盡才藝[31]</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>足智室</p></td>
<td><p><a href="../Page/謝利.md" title="wikilink">Jerry Lo</a>#、老闆#</p></td>
<td><p>2009-01-26</p></td>
<td><p>2010-02-10</p></td>
<td><p>星期一<br />
2000-2100</p></td>
<td><p>足球節目[32]</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>9口長得出聲架!</p></td>
<td><p><a href="../Page/何嘉露.md" title="wikilink">Lu</a>、<a href="../Page/彭詠儀.md" title="wikilink">Morle</a>#、<a href="../Page/駱振偉.md" title="wikilink">Karson</a>#</p></td>
<td><p>2009-01-29</p></td>
<td><p>2010-02-11</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20090201145949/http://teenpower.rthk.org.hk/program/ninemouths/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>Yo! Milki</p></td>
<td><p>Genki#、<a href="../Page/方紹聰.md" title="wikilink">Milkson</a>#、Alvin#</p></td>
<td><p>2009-04-03</p></td>
<td><p>2010-02-12</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20090412022926/http://teenpower.rthk.org.hk/program/milki/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>網想直播</p></td>
<td><p><a href="../Page/梁學曦.md" title="wikilink">Vincent</a>、Candy、<a href="../Page/陳建平_(電台主持).md" title="wikilink">Kenny</a>、<a href="../Page/謝利.md" title="wikilink">Jerry Lo</a>#</p></td>
<td><p>2010-02-16</p></td>
<td><p>2010-06-29</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20100417001114/http://teenpower.rthk.org.hk/program/weblive/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>One Night Dance</p></td>
<td><p>Genki#</p></td>
<td><p>2010-02-19</p></td>
<td><p>2010-06-25</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20100304004847/http://teenpower.rthk.org.hk/program/night_dance/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>聲呢學Singlvlogy</p></td>
<td><p><a href="../Page/鍾健威.md" title="wikilink">鍾健威</a>#、<a href="../Page/周吉佩.md" title="wikilink">周吉佩</a>#</p></td>
<td><p>2010-02-17</p></td>
<td><p>2010-05-26</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20100316235320/http://teenpower.rthk.org.hk/program/singlvlogy/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>斌哥哥教踢波</p></td>
<td><p><a href="../Page/黃冠斌.md" title="wikilink">斌仔</a>#、夏利群#、<a href="../Page/謝利.md" title="wikilink">Jerry Lo</a>#</p></td>
<td><p>2010-02-19</p></td>
<td><p>2010-07-09</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20100304004902/http://teenpower.rthk.org.hk/program/soccer_class/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>噏in the air</p></td>
<td><p>樂、<a href="../Page/凌梓維.md" title="wikilink">梓維</a>、<a href="../Page/吳學斌.md" title="wikilink">Stephen</a></p></td>
<td><p>2010-06-02</p></td>
<td><p>2011-01-28</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20100613145420/http://teenpower.rthk.org.hk/program/up_in_the_air/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>DJ生還者訓練營</p></td>
<td><p>主持：Ruby#、<a href="../Page/梁學曦.md" title="wikilink">Vincent</a><br />
<a href="http://teenpower1.rthk.hk/teenspecial/djsurvivor10/profiles/profiles.html">2011 DJ生還者</a></p></td>
<td><p>2011-04-02</p></td>
<td><p>2011-05-07</p></td>
<td><p><a href="http://teenpower.rthk.org.hk/program/DJSurvivor2011/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>We Make Music</p></td>
<td><p><a href="../Page/梁學曦.md" title="wikilink">Vincent</a>、<a href="../Page/林蕙.md" title="wikilink">Barbie</a>#</p></td>
<td><p>2010-02-15</p></td>
<td><p>2011-11-14</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20100304004925/http://teenpower.rthk.org.hk/program/we_make_music/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>潮聖</p></td>
<td><p>現場－Annie#、<a href="../Page/洪崎峻.md" title="wikilink">洪崎峻</a>、<a href="../Page/趙慧珊.md" title="wikilink">Amy</a>#、<a href="../Page/楊芷瑩.md" title="wikilink">Gabby</a>#、<a href="../Page/駱振偉.md" title="wikilink">Karson</a>#、Ruby#、<a href="../Page/簡采恩.md" title="wikilink">Joy</a>#、<a href="../Page/尹子龍.md" title="wikilink">紫龍</a>、Vicky 錄音專題－</p>
<ul>
<li>台灣一潮堂－<a href="../Page/彭詠儀.md" title="wikilink">Morle</a>#</li>
<li>娛樂八卦妹－<a href="../Page/鄺芷珊.md" title="wikilink">Sandy</a>#</li>
<li>美膚站－<a href="../Page/Zimon_Chow.md" title="wikilink">Zimon Chow</a>#</li>
<li>潮Hea達人－<a href="../Page/何恩欣.md" title="wikilink">Yannes</a>#</li>
<li>K歌之王－<a href="../Page/李興華_(藝人).md" title="wikilink">Kelvin Lee</a>#</li>
<li>你今日玩左未－<a href="../Page/馮迪燊.md" title="wikilink">的神</a>#</li>
<li>漫畫－Jerry#</li>
<li>新CD－老闆#</li>
<li>香港美食－Ruby</li>
<li>玩具－<a href="../Page/尹子龍.md" title="wikilink">紫龍</a></li>
<li>旅遊－Sara#</li>
<li>US TV series and Hollywood－Mathew#</li>
<li>流露真情－彤彤#</li>
<li>電影－<a href="../Page/謝利.md" title="wikilink">Jerry Lo</a>#</li>
<li>電玩－<a href="../Page/林鎮威.md" title="wikilink">Jan</a>#</li>
<li>日本文化－Alan#</li>
</ul></td>
<td><p>2007-04-13</p></td>
<td><p>2011-11-14</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070429004833/http://teenpower.rthk.org.hk/program/trend/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>好冏茶餐廳</p></td>
<td><p><a href="../Page/林鎮威.md" title="wikilink">Jan</a>#、<a href="../Page/蔣祖曼.md" title="wikilink">Joman</a>#、<a href="../Page/凌梓維.md" title="wikilink">梓維</a></p></td>
<td><p>2010-02-15</p></td>
<td><p>2011-11-14</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20100801225109/http://teenpower.rthk.org.hk/program/restaurant/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>台妹精選</p></td>
<td><p><a href="../Page/彭詠儀.md" title="wikilink">Morle</a>#</p></td>
<td><p>2010-02-16</p></td>
<td><p>2011-11-15</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20100317000026/http://teenpower.rthk.org.hk/program/taiwan_music/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>解放軍團</p></td>
<td><p>Genki#、Alvin#</p></td>
<td><p>2010-02-16</p></td>
<td><p>2011-11-15</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20100304004851/http://teenpower.rthk.org.hk/program/relax_army/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>心理星座有個謎</p></td>
<td><p><a href="../Page/駱振偉.md" title="wikilink">Karson</a>#、Vanessa Chan#、<a href="../Page/羅昊昕.md" title="wikilink">Samantha</a>#、<a href="../Page/梁學曦.md" title="wikilink">Vincent</a>、樂</p></td>
<td><p>2010-02-17</p></td>
<td><p>2011-11-16</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20100220051906/http://teenpower.rthk.org.hk/program/psychology/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>二三靈異</p></td>
<td><p><a href="../Page/馮迪燊.md" title="wikilink">的神</a>#、Candy</p></td>
<td><p>2010-06-02</p></td>
<td><p>2011-11-16</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20100801225104/http://teenpower.rthk.org.hk/program/2302/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>音樂負電荷</p></td>
<td><p>Mathew#、<a href="../Page/今明.md" title="wikilink">Ming</a>#</p></td>
<td><p>2010-02-18</p></td>
<td><p>2011-11-17</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20100303151016/http://teenpower.rthk.org.hk/program/electricmusic/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>崎裝異族</p></td>
<td><p><a href="../Page/洪崎峻.md" title="wikilink">洪崎峻</a></p></td>
<td><p>2010-02-18</p></td>
<td><p>2011-11-17</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20100303151955/http://teenpower.rthk.org.hk/program/strange_b/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/388放題.md" title="wikilink">388放題</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/王者匡.md" title="wikilink">Harry</a>#、<a href="../Page/崔潔彤.md" title="wikilink">Kity</a>、嘉倩#、Vicky#、穎勤#、樂然#<br />
嘉賓主持：<a href="../Page/農夫_(組合).md" title="wikilink">農夫</a></p></td>
<td><p>2011-11-21</p></td>
<td><p>2012-04-13<br />
（取消聯播）</p></td>
<td><p>*<a href="http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/388comeandtalk&amp;p=5228">港台節目網頁</a><br />
*<a href="https://web.archive.org/web/20111201131519/http://teenpower.rthk.hk/program/388comeandtalk/index_new.htm">TP節目網頁</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>地厚天高</p></td>
<td><p><a href="../Page/陳頴洪.md" title="wikilink">Bear</a>、<a href="../Page/梁學曦.md" title="wikilink">阿希</a>、<a href="../Page/吳學斌.md" title="wikilink">Stephen</a>、<a href="../Page/凌梓維.md" title="wikilink">梓維</a></p></td>
<td><p>2012-04-28</p></td>
<td><p>2012-06-16</p></td>
<td><p>*<a href="https://web.archive.org/web/20120510173029/http://teenpower.rthk.hk/program/teensky/index_new.htm">TP節目網頁</a><br />
*<a href="http://programme.rthk.hk/rthk/tv/programme.php?name=tv/teen&amp;p=5534">電視部相關網頁</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>Voices of Youth</p></td>
<td><p><a href="../Page/鄭皓文(主持人).md" title="wikilink">鄭皓文</a>#、VOYs、<a href="../Page/白原顥.md" title="wikilink">白原顥</a>、VOYs</p></td>
<td><p>2011-07-01</p></td>
<td><p>2012-12-28</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20110926093214/http://teenpower.rthk.hk/program/VOY/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>人文講場</p></td>
<td><p>TeenPower主持<a href="../Page/陳頴洪.md" title="wikilink">Bear</a>、<a href="../Page/李慧妍.md" title="wikilink">May</a>#、<a href="../Page/劉怡芸.md" title="wikilink">Angie</a>#<br />
Verdy @ Roundtable</p></td>
<td><p>2005-09-02</p></td>
<td><p>2013-03-26</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070224170907/http://teenpower.rthk.org.hk/program/plaza/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>爵士迷</p></td>
<td><p><a href="../Page/凌梓維.md" title="wikilink">梓維</a></p></td>
<td><p>2012-04-19</p></td>
<td><p>2013-03-28</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20120510172925/http://teenpower.rthk.hk/program/jazz/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>0923</p></td>
<td><p><a href="../Page/楊芷瑩.md" title="wikilink">Gabby</a>#、<a href="../Page/林鎮威.md" title="wikilink">Jan</a>#、<a href="../Page/凌梓維.md" title="wikilink">梓維</a>、<a href="../Page/楊螢映.md" title="wikilink">Anna</a>#、Kylie#</p></td>
<td><p>2010-02-16</p></td>
<td><p>2013-03-26</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20100801224553/http://teenpower.rthk.org.hk/program/0923/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>孭咩背囊團</p></td>
<td><p><a href="../Page/彭詠儀.md" title="wikilink">Morle</a>#、<a href="../Page/馮廸燊.md" title="wikilink">的神</a>#、Ryan#、<a href="../Page/尹子龍.md" title="wikilink">紫龍</a>、<a href="../Page/簡采恩.md" title="wikilink">Joy</a>#、<a href="../Page/吳學斌.md" title="wikilink">Stephen</a>、樂</p></td>
<td><p>2010-02-18</p></td>
<td><p>2013-03-27</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20100223021526/http://teenpower.rthk.org.hk/program/travelbag/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>我愛廣東歌</p></td>
<td><p><a href="../Page/今明.md" title="wikilink">今明</a>#、<a href="../Page/白原顥.md" title="wikilink">白原顥</a>#、<a href="../Page/尹子龍.md" title="wikilink">紫龍</a>、<a href="../Page/梁學曦.md" title="wikilink">阿希</a>、<a href="../Page/林蕙.md" title="wikilink">Barbie</a>#</p></td>
<td><p>2011-11-21</p></td>
<td><p>2013-03-29<br />
（取消聯播）</p></td>
<td><p>星期日</p></td>
<td><p>最新的廣東音樂作品及不同年代的經典廣東金曲[33]</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>啼聲週記</p></td>
<td><p><a href="../Page/尹子龍.md" title="wikilink">紫龍</a> @ Teen Power、JUBO成員</p></td>
<td><p>2011-02-19</p></td>
<td><p>2013-03-30</p></td>
<td><p>星期六<br />
2000-2100</p></td>
<td><p>一大班80後大學生初次接觸廣播工作，希望每個週末透過一小時喚起大家不同的回憶[34]</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>80革命</p></td>
<td><p><a href="../Page/蒙為亮.md" title="wikilink">阿O</a>#、<a href="../Page/陳建平_(電台主持).md" title="wikilink">Kenny</a>、<a href="../Page/潘逸豪.md" title="wikilink">潘仔</a></p></td>
<td><p>2012-04-16</p></td>
<td><p>2015-11-04</p></td>
<td><p>星期三</p></td>
<td><p>兩位80後如何看香港政治生態[35]</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>司時間</p></td>
<td><p><a href="../Page/吳學斌.md" title="wikilink">司勳</a></p></td>
<td><p>2013-04-04</p></td>
<td><p>2016-03-31</p></td>
<td><p>星期四</p></td>
<td><p>由司勳帶你開拓生活私時間，「司人習慣」主持及嘉賓自爆私人習慣秘密，「司+樂人」介紹音樂人[36]</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>型英營</p></td>
<td><p>Alan#、<a href="../Page/尹子龍.md" title="wikilink">紫龍</a>、<a href="../Page/梁學曦.md" title="wikilink">阿希</a> @ TeenPower、HKCT英語老師Ada及Shida</p></td>
<td><p>2009-02-14</p></td>
<td><p>2016-05-21</p></td>
<td><p>星期六</p></td>
<td><p>TeenPower與<a href="../Page/香港專業進修學校.md" title="wikilink">香港專業進修學校</a>（HKCT）合作；由專業導師，教你輕輕鬆鬆學英語[37]</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>Teen Musik</p></td>
<td><p><a href="../Page/梁學曦.md" title="wikilink">阿希</a>、Candy、阿培、<a href="../Page/林蕙.md" title="wikilink">Barbie</a>#、Tammy#、Mathew#、<a href="../Page/楊芷瑩.md" title="wikilink">Gabby</a>#、<a href="../Page/容羡媛.md" title="wikilink">Fion</a>#、<a href="../Page/李興華_(藝人).md" title="wikilink">Kelvin Lee</a>#、Annie#、Vincent</p></td>
<td><p>2007-04-13</p></td>
<td><p>2016-05-23</p></td>
<td><p>星期一</p></td>
<td><p>每星期介紹最新的音樂資訊[38]</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>好Teen戲</p></td>
<td><p><a href="../Page/李丹拿.md" title="wikilink">Tanner</a>、<a href="../Page/林鎮威.md" title="wikilink">Jan</a>#、<a href="../Page/陳頴洪.md" title="wikilink">Bear</a>、<a href="../Page/吳學斌.md" title="wikilink">Stephen</a>、<a href="../Page/陳頴洪.md" title="wikilink">Bear</a>、<a href="../Page/梁學曦.md" title="wikilink">阿希</a>、波盛</p></td>
<td><p>2009-01-30</p></td>
<td><p>2016-05-26</p></td>
<td><p>星期四</p></td>
<td><p>最新電影消息、專題介紹[39]</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>愛好音樂</p></td>
<td><p>凱源</p></td>
<td><p>2012-04-17</p></td>
<td><p>2016-05-27</p></td>
<td><p>星期五</p></td>
<td><p>60分鐘國語歌曲節目；愛好音樂，聽好音樂[40]</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>男生圍</p></td>
<td><p><a href="../Page/凌梓維.md" title="wikilink">梓維</a>、<a href="../Page/吳學斌.md" title="wikilink">Stephen</a>、龍仔#、波盛、Brian Chu</p></td>
<td><p>2011-11-26</p></td>
<td><p>2016-06-04</p></td>
<td><p>星期六</p></td>
<td><p>兩位90後男生，以男生角度，談情說愛<br />
（改革為「我是你的後援會」）[41]</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>Teen Talk</p></td>
<td><ul>
<li>「政」在攪 Gag－阿芝 + Roy + Dan + Ken + Charles + Wesley</li>
<li>「知」事份子－Ronald + Daniel + Ryan + Apple</li>
<li>「聲」斗市民－佔美尼 + Real + Christopher</li>
</ul></td>
<td><p>2008-03-23啟播<br />
2008年1月試播</p></td>
<td><p>2016-06-05</p></td>
<td><p>星期日</p></td>
<td><p>由第二台節目《政壇新秀訓練班》畢業之青年人講政治，講時事，三組政壇新秀，主理三個主題：「政」在攪 Gag、「知」事份子、「聲」斗市民[42]</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>韓圈</p></td>
<td><p>Vanessa Chan#、Ray#、Jack#、<a href="../Page/梁學曦.md" title="wikilink">阿希</a>、<a href="../Page/陳秋璇.md" title="wikilink">秋璇</a>、阿培</p></td>
<td><p>2011-02-04</p></td>
<td><p>2016-06-08</p></td>
<td><p>星期一</p></td>
<td><p>韓國食物、音樂、文化[43]</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>敏感時刻</p></td>
<td><p><a href="../Page/李敏_(香港).md" title="wikilink">李敏</a>、梓維、司勳<br />
客席主持：莊安宜、Carman</p></td>
<td><p>2013-04-01</p></td>
<td><p>2016-06-10<br />
（取消聯播）</p></td>
<td><p>星期一至五</p></td>
<td><p>感性時代，敏感時刻<br />
節目主題：女人標本、感情動物、XX情報、紙上城市、精神食糧[44]</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>TP同學會</p></td>
<td><p>Cliff、Jennifer</p></td>
<td><p>2016-06-17</p></td>
<td><p>2016-09-09</p></td>
<td><p>星期五</p></td>
<td><p>報道學界最新動態[45]</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 過去視像節目

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>名稱</p></th>
<th><p>主持（#為已離開TP）</p></th>
<th><p>啟播日期</p></th>
<th><p>結束日期</p></th>
<th><p>網頁</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>Web Js Touch</p></td>
<td><p>男子組－<a href="../Page/司徒瑞祈.md" title="wikilink">司徒瑞祈</a>（亞水）#、<a href="../Page/黃冠斌.md" title="wikilink">斌仔</a>#、<a href="../Page/洪崎峻.md" title="wikilink">黑超B</a><br />
女子組－<a href="../Page/何嘉露.md" title="wikilink">Lu</a>、<a href="../Page/黃天頤.md" title="wikilink">天頤</a>#、<a href="../Page/黃詠妮.md" title="wikilink">公仔</a>#</p></td>
<td><p>2004-02-29</p></td>
<td><p>2004-06-13</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20061127181457/http://teenpower.rthk.org.hk/program/webjstouch/">節目網頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>暑期習作</p></td>
<td><p>當時所有Web Js</p></td>
<td><p>2004-06-20</p></td>
<td><p>2004-08-29</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20061127181522/http://teenpower.rthk.org.hk/program/summer/">節目網頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>戀愛二人前</p></td>
<td><p><a href="../Page/王貽興.md" title="wikilink">王貽興</a>#、<a href="../Page/唐詩詠.md" title="wikilink">唐詩詠</a>#</p></td>
<td><p>2004-02-29</p></td>
<td><p>2004-08-29</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070320055647/http://teenpower.rthk.org.hk/program/love2/">節目網頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>半島冰室</p></td>
<td><p>第1輯－<a href="../Page/區文詩.md" title="wikilink">Angela</a>#、<a href="../Page/劉浩龍.md" title="wikilink">劉浩龍</a>#、<a href="../Page/吳日言.md" title="wikilink">吳日言</a>#<br />
第2輯－<a href="../Page/劉浩龍.md" title="wikilink">劉浩龍</a>#、<a href="../Page/區文詩.md" title="wikilink">Angela</a>#、<a href="../Page/陳文媛.md" title="wikilink">陳文媛</a>#</p></td>
<td><p>第1輯－2004-04-10<br />
第2輯－2005-07-10</p></td>
<td><p>第1輯－2004-08-28<br />
第2輯－2005-10-02</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20071013163824/http://teenpower.rthk.org.hk/program/Cafe/">節目網頁</a><a href="https://web.archive.org/web/20071014034031/http://teenpower.rthk.org.hk/program/cafe2/index.htm">節目網頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>Teenstage</p></td>
<td><p><a href="../Page/區文詩.md" title="wikilink">Angela</a>#、<a href="../Page/黃冠斌.md" title="wikilink">斌仔</a>#、<a href="../Page/黃天頤.md" title="wikilink">天頤</a>#</p></td>
<td><p>2004-02-28</p></td>
<td><p>2004-10-30</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070320055759/http://teenpower.rthk.org.hk/program/teenstage/">節目網頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>千嬌百媚</p></td>
<td><p><a href="../Page/區文詩.md" title="wikilink">Angela</a>#、<a href="../Page/唐詩詠.md" title="wikilink">唐詩詠</a>#、<a href="../Page/官恩娜.md" title="wikilink">官恩娜</a>#</p></td>
<td><p>第1季－2004-09-04<br />
第2季－2005-04-10</p></td>
<td><p>第1季－2004-12-25<br />
第2季－2005-07-03</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070527084246/http://teenpower.rthk.org.hk/program/pretty/">節目網頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>文字影院</p></td>
<td><p>第1輯－<a href="../Page/王貽興.md" title="wikilink">王貽興</a>#、<a href="../Page/深雪.md" title="wikilink">深雪</a>#<br />
第2輯－<a href="../Page/林奕華.md" title="wikilink">林奕華</a># 、<a href="../Page/深雪.md" title="wikilink">深雪</a>#，客席主持：<a href="../Page/羅展鳳.md" title="wikilink">羅展鳳</a>#、<a href="../Page/黃天頤.md" title="wikilink">天頤</a>#</p></td>
<td><p>第1輯－2004-09-05<br />
第2輯－2005-04-10</p></td>
<td><p>第1輯－2004-12-26<br />
第2輯－2005-07-03</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070926222323/http://teenpower.rthk.org.hk/program/film/">節目網頁</a><a href="https://web.archive.org/web/20060913040043/http://teenpower.rthk.org.hk/program/film2/">節目網頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>名人良品</p></td>
<td><p>Alice#</p></td>
<td><p>2005-01-01</p></td>
<td><p>2005-02-26</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20071014034036/http://teenpower.rthk.org.hk/program/celebrity/">節目網頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>悠然自得</p></td>
<td><p><a href="../Page/紀曉華.md" title="wikilink">紀曉華</a>#、<a href="../Page/李慧娜.md" title="wikilink">拿拿淋</a>#</p></td>
<td><p>2005-01-01</p></td>
<td><p>2005-02-26</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20071014034103/http://teenpower.rthk.org.hk/program/relax/">節目網頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>性在有心（第2季）</p></td>
<td><p><a href="../Page/鄧萃雯.md" title="wikilink">鄧萃雯</a>#、<a href="../Page/高皓正.md" title="wikilink">高皓正</a>#、<a href="../Page/程翠雲.md" title="wikilink">程翠雲</a>#</p></td>
<td><p>2005-06-18</p></td>
<td><p>2006-04-29</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070303102333/http://teenpower.rthk.org.hk/program/sexyline/">節目網頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>Image Corner</p></td>
<td><p>第1季－<a href="../Page/陳自瑤.md" title="wikilink">陳自瑤</a>#<br />
第2季－<a href="../Page/高皓正.md" title="wikilink">高皓正</a>#<br />
第3季－旁白：<a href="../Page/李丹拿.md" title="wikilink">Tanner</a><br />
第4季－Teen Power 及 <a href="../Page/小童群益會.md" title="wikilink">小童群益會</a></p></td>
<td><p>第1季－2004-04-17<br />
第2季－2004-11-27<br />
第3季－2005-08-08<br />
第4季－2006-12-14</p></td>
<td><p>第1季－2004-07-02<br />
第2季－2005-03-26<br />
第3季－2006-01-14<br />
第4季－2006-12-14</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070312163110/http://teenpower.rthk.org.hk/hosting_program/imagecorner/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>Hello Teen Power</p></td>
<td><p>第一輯－<a href="../Page/何恩欣.md" title="wikilink">Yannes</a>#<br />
第二輯－<a href="../Page/Zimon_Chow.md" title="wikilink">Zimon Chow</a>#<br />
第三輯－<a href="../Page/馮迪燊.md" title="wikilink">的神</a>#、<a href="../Page/鄺芷珊.md" title="wikilink">Sandy</a>#<br />
第四輯－<a href="../Page/洪崎峻.md" title="wikilink">黑超B</a>、<a href="../Page/鄺芷珊.md" title="wikilink">Sandy</a>#<br />
第五輯－<a href="../Page/洪崎峻.md" title="wikilink">黑超B</a>、<a href="../Page/容羡媛.md" title="wikilink">Fion</a>#<br />
第六輯Hello Green Power－<a href="../Page/何嘉露.md" title="wikilink">Lu</a>、<a href="../Page/洪崎峻.md" title="wikilink">黑超B</a><br />
第七輯World Hello Teen Power－<a href="../Page/黃天頤.md" title="wikilink">天頤</a>#<br />
第八輯－<a href="../Page/彭詠儀.md" title="wikilink">Morle</a>#<br />
第九輯－<a href="../Page/李興華_(藝人).md" title="wikilink">Kelvin Lee</a>#</p></td>
<td><p>2006-02-21</p></td>
<td><p>2007-02-28</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070310155300/http://teenpower.rthk.org.hk/hosting_program/helloteenpower/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>Idol Corner（多輯）</p></td>
<td><p>Teen Production</p></td>
<td><p>2004-07-04</p></td>
<td><p>2006-05-14</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070224170635/http://teenpower.rthk.org.hk/program/idol/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>快樂Pet Pet</p></td>
<td><p><a href="../Page/Zimon_Chow.md" title="wikilink">Zimon Chow</a>#、<a href="../Page/洪崎峻.md" title="wikilink">黑超B</a></p></td>
<td><p>2007-04-15</p></td>
<td><p>2007-07-08</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070427153330/http://teenpower.rthk.org.hk/program/pet/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>Game 就兩份</p></td>
<td><p><a href="../Page/何嘉露.md" title="wikilink">Lu</a>、David#、<a href="../Page/容羡媛.md" title="wikilink">Fion</a>#、<a href="../Page/彭詠儀.md" title="wikilink">Morle</a>#</p></td>
<td><p>2007-04-15</p></td>
<td><p>2007-07-08</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070427222154/http://teenpower.rthk.org.hk/program/game/index_new.htm">節目網頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>TP夏日劇場：<br />
周杰倫—<strong>沒有不能說的秘密</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/周杰倫.md" title="wikilink">周杰倫</a>、<a href="../Page/桂綸鎂.md" title="wikilink">桂綸鎂與TP合作之網劇</a><br />
<br />
演員：<a href="../Page/周杰倫.md" title="wikilink">周杰倫</a>、<a href="../Page/桂綸鎂.md" title="wikilink">桂綸鎂</a>、<a href="../Page/區文詩.md" title="wikilink">Angela</a>#、<a href="../Page/容羡媛.md" title="wikilink">Fion</a>#、<a href="../Page/Zimon_Chow.md" title="wikilink">Zimon Chow</a>#、<a href="../Page/何嘉露.md" title="wikilink">Lu</a><br />
編劇：<a href="../Page/李慧娜.md" title="wikilink">拿拿淋</a>#, <a href="../Page/李興華_(藝人).md" title="wikilink">Kelvin Lee</a>#<br />
導演：HoSiu<br />
攝影師：Jimmy @ Studio K<br />
拍攝：Kwok, On<br />
燈光：Kelvin Cheng<br />
收音：Steward<br />
製作群：<a href="../Page/彭詠儀.md" title="wikilink">Morle</a>#, <a href="../Page/洪崎峻.md" title="wikilink">黑超B</a>, <a href="../Page/李興華_(藝人).md" title="wikilink">Kelvin Lee</a>#<br />
監製：<a href="../Page/李慧娜.md" title="wikilink">拿拿淋</a>#</p></td>
<td><p>2007-07-22</p></td>
<td><p>2007-08-19</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20071016115704/http://teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/jay/">節目網頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>Cooking LuLu</p></td>
<td><p><a href="../Page/何嘉露.md" title="wikilink">Lu</a></p></td>
<td><p>2010-03-14</p></td>
<td><p>2010-08-08</p></td>
<td><p><a href="http://teenpower1.rthk.org.hk/teenspecial/cookinglulu">節目網頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>TP Special － 倒數Party<br />
（倒數Party及公佈<br />
2008年新節目安排）</p></td>
<td><p>2008年所有Web J</p></td>
<td><p>2007-12-31<br />
20：00－24：30</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 曾播放廣播劇

| 年度    | 劇名                                                                              | 演員                                                                                                                                   |
| ----- | ------------------------------------------------------------------------------- | ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ |
| 2004年 | 《兩女一男》                                                                          | [吳日言](../Page/吳日言.md "wikilink")、[李逸朗](../Page/李逸朗.md "wikilink")、[Lu](../Page/何嘉露.md "wikilink")、[天頤](../Page/黃天頤.md "wikilink")、浩賢 |
| 2004年 | 《有冇咁邪》                                                                          | [周國賢](../Page/周國賢.md "wikilink")、[Lu](../Page/何嘉露.md "wikilink")、[天頤](../Page/黃天頤.md "wikilink")、勁榮                                  |
|       | 《夢在咫尺》                                                                          | [Bliss](../Page/Bliss.md "wikilink")                                                                                                 |
|       | 《白衫9號》                                                                          | [官恩娜](../Page/官恩娜.md "wikilink")                                                                                                     |
| 2005年 | 《愛的延續》                                                                          | [麥浚龍](../Page/麥浚龍.md "wikilink")、[吳日言](../Page/吳日言.md "wikilink")、[周國賢](../Page/周國賢.md "wikilink")                                   |
|       | 《63025147》                                                                      | [傅穎](../Page/傅穎.md "wikilink")                                                                                                       |
| 2010年 | 《[月月心水](http://teenpower1.rthk.hk/teenspecial/10lovestories/index.html#/home/)》 | Teen Power DJ、DJ生還者                                                                                                                  |

## 公眾活動

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>名稱</p></th>
<th><p>日期</p></th>
<th><p>網頁</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>職安Power全起動12/13</p></td>
<td><p>2012-10-20 工作坊<br />
2013-03-09 頒獎禮</p></td>
<td><p><a href="http://teenpower1.rthk.hk/teenspecial/ospower12_13">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>「太陽計劃2012—太陽閱讀Teen 「實踐寫作夢」分享會</p></td>
<td><p>2012-07-21</p></td>
<td><p><a href="http://rthk.hk/special/solar2012/reading.htm">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>蒲窩青少年樂隊比賽 2011</p></td>
<td><p>2010-10-15~16 初賽<br />
2010-10-29 決賽</p></td>
<td><p><a href="http://teenpower1.rthk.org.hk/teenspecial/warehouse2010/index.html">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>「太陽計劃2011—太陽閱讀Teen 「黃霑的音樂世界」研討會</p></td>
<td><p>2011-07-23</p></td>
<td><p><a href="http://rthk.hk/special/solar2011/solar2011_reading01.htm">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>職安Power全起動11/12</p></td>
<td><p>2011-05-21 啟動禮<br />
2011-10-15 發明工作坊<br />
2012-02-05 專業評審日<br />
2012-03-03 頒獎禮</p></td>
<td><p><a href="http://teenpower1.rthk.org.hk/teenspecial/ospower11_12/index.html">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>創新科技月2010</p></td>
<td><p>2010-10-22 開幕禮<br />
2010-11-06 創新科技嘉年華</p></td>
<td><p><a href="http://teenpower1.rthk.org.hk/teenspecial/innovation10/index.html">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>蒲窩TeenPower青少年樂隊比賽</p></td>
<td><p>2010-10-23~24 初賽<br />
2010-10-30 決賽</p></td>
<td><p><a href="http://teenpower1.rthk.org.hk/teenspecial/warehouse2010/index.html">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>「太陽計劃2010—太陽閱讀Teen 《毒戒》創作分享會</p></td>
<td><p>2010-07-24</p></td>
<td><p><a href="http://teenpower1.rthk.org.hk/teenspecial/antidrugs2010/drama.html">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>職安Power全起動10/11</p></td>
<td><p>2010-07-04 啟動禮<br />
2010-12-18 頒獎禮</p></td>
<td><p><a href="http://teenpower1.rthk.org.hk/teenspecial/ospower10_11/index.html">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>青藝節2009</p></td>
<td><p>2009-09-12 啟動禮<br />
2010-02-06 頒獎禮</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070510211222/http://www.hkpa.hk/yf2007/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>創新科技節2009</p></td>
<td><p>2009-10-24 開幕禮<br />
2009-11-05 創意科技嘉年華</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20100429013811/http://www.teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/innovation09/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>職安Power全起動09/10</p></td>
<td><p>2009-10-11 啟動禮<br />
2009-12-06 工作坊<br />
2010-02-07 頒獎禮</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20091124105946/http://www.teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/ohsc09_10/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>「太陽計劃2009—太陽閱讀Teen X講東講西 彌敦道百年」分享</p></td>
<td><p>2009-07-24</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20090831140916/http://teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/nathan100/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>無毒真高手短片創作大賽 2008</p></td>
<td><p>2008-12-13 啟動禮<br />
2009-05-20 頒獎禮</p></td>
<td><p><a href="http://www.rthk.org.hk/special/antidrug/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>創新科技節2008</p></td>
<td><p>2008-09-26 開幕禮<br />
2008-10-16 創意科技嘉年華</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20081217081724/http://www.teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/innovation08/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>太陽閱讀Teen 網上接龍大寫作分享會</p></td>
<td><p>2008-07-26</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20081204164647/http://www.teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/solarchainstory">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>職安Power全起動08/09　啟動禮</p></td>
<td><p>2008-07-13</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20081109090947/http://www.teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/ohsc08_09/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007/08 色彩人生中學生原創廣播劇大賽「飛躍青春」</p></td>
<td><p>2008-03-01 總決賽</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20080412195810/http://www.teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/viva/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>Music Drive Live</p></td>
<td><p>2007-10-02</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20080301174653/http://teenpower.rthk.org.hk/hosting_program/musicdrive_live/index_new.htm">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>創新科技節2007</p></td>
<td><p>2007-08-31 揭幕禮<br />
2007-09-16 創新博覽會</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20071016115659/http://teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/innovation07/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>職安Power全起動07/08　啟動禮</p></td>
<td><p>2007-07-27</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20071214160638/http://www.teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/ohsc07_08/index.html">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>太陽閱讀Teen 互動大會</p></td>
<td><p>2007-07-21 <a href="../Page/金庸.md" title="wikilink">金庸</a>（<a href="../Page/查良鏞.md" title="wikilink">查良鏞</a>）<br />
2007-07-22 <a href="../Page/衛斯理.md" title="wikilink">衛斯理</a>（<a href="../Page/倪匡.md" title="wikilink">倪匡</a>）</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070630133823/http://www.teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/reading_teen/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>無毒真高手 Hip Hop Band Rap跳</p></td>
<td><p>2007-06-03 開幕禮<br />
2007-08-20 Band Rap跳初賽<br />
2007-12-27 閉幕禮</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070613013953/http://www.teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/acan07/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>青藝節　青少年藝術家年賞 2007</p></td>
<td><p>2007-05-26</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070510211222/http://www.hkpa.hk/yf2007/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>「3歲定80」生日會</p></td>
<td><p>2007-03-18</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070323131506/http://www.teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/bday_07/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2006年香港童軍95週年　暨　2007年世界童軍100週年紀念大露營　<br />
Band力量Countdown Party</p></td>
<td><p>2006-12-31至2007-01-01</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070313221009/http://www.teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/scout06/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>基本法奇藝坊</p></td>
<td><p>2006-07-29　第一場<br />
2006-09-10　第二場<br />
2006-11-04　第三場<br />
2006-12-10　第四場<br />
2007-03-04　第五場</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070409155601/http://www.teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/blawtour2006/basic_law.html">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>世界愛滋病日</p></td>
<td><p>2006-12-01</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070621170609/http://www.teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/worldaids06/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>創新科技節2006</p></td>
<td><p>2006-10-01~02 開幕禮<br />
2006-10-14~15 閉幕禮</p></td>
<td><p><a href="http://www.teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/if06/index.htm">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>禁毒檔案ADF　暨　跨境不濫藥活動巡禮</p></td>
<td><p>2006-07-23</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070608185335/http://teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/antidrugs2006/home.html">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>職安Power全起動06/07　檢閱禮</p></td>
<td><p>2006-04-30</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070608122111/http://www.teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/ohsc06_07/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>你我同創基本法廣播劇比賽　頒獎典禮</p></td>
<td><p>2006-02-19</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070814183849/http://www.teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/basiclaw/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>The Original Freshmen Teen Power Web J 選拔賽 2006</p></td>
<td><p>2006-02-04</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20061202100319/http://www.teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/smkfree/competition.htm">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>職安Power全起動 05</p></td>
<td><p>2005-07-30</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070818165543/http://teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/ohsc05/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>十一狂潮　Cyber Live</p></td>
<td><p>2005-07-02　新人力量 各展所長<br />
2005-07-03　遇強愈強 壓軸登場</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070701153118/http://teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/11waves2005/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>太陽計劃　太陽閱讀Teen 2005</p></td>
<td><p>2005-07-21~24</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20051023070912/http://www.teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/bookfair2005/index.htm">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>太陽計劃　笑男笑女 2005</p></td>
<td><p>2005-07</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070705062756/http://www.teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/solar2005/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>萬粽同心為公益　Teen Power粽動員 2005</p></td>
<td><p>2005-05-12　記者招待會<br />
2005-05-15　義賣粽盒<br />
2005-05-22　義賣粽盒<br />
2005-05-29　義賣粽盒<br />
2005-06-05　壓軸匯演</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070526074627/http://www.teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/dragonboat2005/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>青藝節　青少年藝術家年賞 2005</p></td>
<td><p>2005-04-16</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20060510152708/http://www.teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/young/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>基本法奇藝坊</p></td>
<td><p>2005-04-01</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070901232912/http://www.teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/basiclaw16/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>Teen Power　1歲 b-day party</p></td>
<td><p>2005-02-28</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070609195225/http://www.teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/birthday05/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>Yo！Teen Power聖誕 BBQ</p></td>
<td><p>2004-12-20</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070814183759/http://www.teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/bbq_2004/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>倫住黎試 Teen Party</p></td>
<td><p>2004-11-29</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070818165645/http://teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/teenparty/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>Teen Power Freshmen 選拔賽2004</p></td>
<td><p>2004-10-29</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070104065704/http://teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/freshmen/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>十一狂潮</p></td>
<td><p>2004-07-31　跳舞行先<br />
2004-08-01　唱歌為主</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070104140724/http://teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/11waves/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>太陽計劃　太陽閱讀Teen</p></td>
<td><p>2004-07-21~25</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070821235633/http://teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/book/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>Star Gala (Grand Opening)</p></td>
<td><p>2004-04-10</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070106032743/http://teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/opening_2004041014.asx">收 看</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>清新新人王 Show Up</p></td>
<td><p>2004-03-13</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070818165528/http://teenpower.rthk.org.hk/teenspecial/beatingdrugs/">網 頁</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>Teen Stage 開幕</p></td>
<td><p>2004-02-28</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20071013163807/http://teenpower.rthk.org.hk/program/teenstage/asx/20040228.asx">收 看</a></p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 參見

  - [香港電台](../Page/香港電台.md "wikilink")

## 参考文献

## 外部連結及資料來源

  - [Teen Power網頁](http://teenpower.rthk.hk)
  - [香港電台第二台
    節目表](http://programme.rthk.hk/progsch/prog_timetable/R2_prog.pdf)
  - [Teen Power Official Facebook
    Page](http://www.facebook.com/teenpower.rthk)

[Category:香港電台](../Category/香港電台.md "wikilink")

1.  [廢青自修室節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/studyroom)
2.  [校園本壘節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/schoolfun)
3.  [女人Guide節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/womenguide)
4.  [大學站節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/jubo_school)
5.  [Do Re
    Mischa節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/doremischa)
6.  [姿姿整整節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/fabulous)
7.  [Teen
    Music節目網頁](http://www.rthk.hk/radio/radio2/programme/teen_music)
8.  [Gimme 5節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/curiouserandcuriouser&p=5855)
9.  [有冇搞錯節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/RightableWrong&p=4280)
10. [尋常事認真做節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/ordinarydoneseriously&p=4189)
11. [我是你的後援會節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/iamfans)
12. [這裡找共鳴節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/musicreunion&p=6147)
13. [騷動音樂節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/musicinaction&p=4548)
14. [自己人節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/wearefamily&p=3433)
15. 2016-06-11及之前為星期六
16. [漫動作節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/comicaction)
17. [Teen空海闊節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/Teenschoice&p=2129)
18. [大韓璇風節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/k_pop_upbeat&p=6721)
19. [Music Drive TPTV
    節目網頁](http://teenpower1.rthk.hk/tptv/index.php?epi=1&tab=1&scrollto=v)
20.
21.
22.
23.
24.
25.
26.
27.
28.
29.
30.
31.
32.
33. [我愛廣東歌節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?p=5230)
34.
35. [80革命節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/revolution80)
36. [司時間節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/stephentime)
37. [型英營節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/teenger)
38. [Teen
    Musik節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/teenmusic)
39. [好Teen戲節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/teenfilm)
40. [愛好音樂節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/lovemusic)
41. [男生圍節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/mentalk)
42. [Teen
    Talk節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/teentalk)
43. [韓圈節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/koreacircle)
44. [敏感時刻節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/curiouserandcuriouser&p=5855)
45. [TP同學會節目網頁](http://programme.rthk.hk/channel/radio/programme.php?name=radio2/tpgathering)